AMD 配N卡

呢排講到新N卡咁正 （3070個d)
又講到AMD CPU 咁抵 (7nm)

呢兩樣野加埋得唔得？

利申： 新手

唔得 會燒

得 此post 已完

插都插唔入

配intel 用唔到pcie 4.0 住
選ryzen 3000 + b550/x570都ok ar

仲捉你個a粉唔到!

唔得 會炒
所以我全屋所有電器都係AMD牌

認真答
X570有d板要小心個南橋風扇

我屋企全部用gtr

唔得 intel+nvidia都唔得

呢樣真 而家啲卡長到
btw, 除左tomahawk 仲有冇邊款個風扇有就gpu位?

會爆炸的

會爆炸

Intel同AMD都唔得，用自己個腦運算配N卡最好

冇問題
係fps冇intel咁高

新手唔識 咩叫南橋風扇

giga extreme

RAM下低個風扇
長少少 厚卡實頂到應一應

其他 阿仙奴 系列?

頂級板先有。

中階會俾個散熱甲你 (啫係有嚿普通散熱鋁)
低階可能係全祼式被動散熱 (人話:啫係咩都無)

學到野

會爆炸, 唔得

當然得啦

預 fps 會低過 intel cpu